想問下俾人查身份證嘅時候，係咪一定要講英文/廣東話？

小弟識得比較多語言
加埋有五種
咁我廣東話就唔係幾好 加埋唔係母語
所以想知有無條例限定我用咩語言

佢點證明你識廣東話, 香港人就一定識? 你熟邊隻就用邊隻啦

咁佢聽唔明我講咩wor

佢聽唔明 佢自己事 佢咪搵過聽得明嘅過嚟囉

你識狗語咩
反正你講咩 佢地都聽唔明啦

你又岩